+++
title = "常见问题"
aliases = ["faq"]
+++
## 未分类
#### Q: 为什么选择币安智能链？
A: 据我们所知，币安智能链(BSC)是第二活跃的DeFi智能链。虽然以太坊最为流行，但交易费用实在太高了！, BSC作为一个中庸的选择，是一个良好的起点。不太贵，也足够繁荣。未来我们也会考虑增加其他智能链的支持，也许MATICS?您有什么建议吗？ 

## 使用
#### Q: 需要多长时间才能收到我的PXCH/PXCC代币？
A: 从XCH/XCC成功发送到存款地址开始计时，通常10分钟内即可在绑定地址收到您的PXCH/PXCC代币。若超过15分钟仍未收到您的代币，可在Discord或电报官方群联系团队成员。
